黑警4點15分中環站亂拉人封站！係勇武buy time 比人走！ 正視聽！

黑警4點15分中環站亂拉人封站！係勇武buy time 比人走！ 正視聽！

勇武又做左condom 仔

正視聽

今日成個行動好好，大家唔應該再屌，我地要處理之後行動，大家加油

手足咁搏命救你地，仲係指住人黎鬧嘅，你地係咪人黎呀

不分化

大家唔好再屌啦，今日大家表現都好好啊

咪同勇武割蓆

狗亂咬人，勇武法師護巿民

推

唔屌
勇武同和理都有屬於佢地要做嘅野
不分化